食街黎講，你會點排?

大坑，曾經係名星食街，但已成過去
港九新界各區都有，集中於唐樓舊區
早幾日經過上環，老舖中夾雜新派西式食店

屌你老母留名

天后